雖然尊重前線 但可否請不要打陣地戰

人哋大量增援 水炮車 防暴

唔好留喺度同佢等

野貓式好好多

[size=6]核爆都唔割！][/size=6

所以仲唔快手宣傳9月1號？
係咪要一錯再錯啊！
大家一齊推啦！

全世界一齊推9月1號塞機場

push

見到水炮車 班狗set哂陣 其實可以即散水
最緊要不被捕

係
水炮車真係唔講得笑

屌唔好煩，我去完民陣831就淨係去機場！

其實野貓式
可以搵幾個人分別lead著一小隊

周圍去 走又唔會咁迫 又方便

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

國泰城改左828 (三)，被炒機師空姐需要你

唔好留戀路障

正面好難打得贏

係呀
Set咗就ok

反送中運動之後要點行之我見

以後唔該日日佔領機場

P牌幫唔到你推
但呢樣野係未來呢幾日要拎出黎檢討
仲要一定大範圍咁講

其實依家已經可以開始組織

一班 一連 一營等嘅編制單位

五大訴求缺一不可

室內啦

剩係想後排企鬆啲，都未做到

好多情侶檔拖住唔放手